屌你老母臭閪仆街經理 你冚家食撚屎啦

你好嬲喎

勁嬲
姑娘啱啱幫我量血壓
高咗好多！！！！！！

Lm

公司冇你唔得

仆街藍屍城

我揾到工就會辭職架啦
霸氣盡失

呢個時勢係要揾定先辭架啦
呢個係現實！

開佢波啦仲忍

飲杯暖水冷靜吓先

我small potato嚟

我要收佢老母條屍

唔好勞氣

公司冇咗老細就唔得

仲未飲得水呀5點半先啦

仲忍到

佢真係完全冇人性架

咪臭系

乖啦 公司真係需要你

你仆街啦冇加密到
佢上連登實知

辭職啦

我係賤種嚟架嘛

五點半飲啖水即刻開佢波

食屎啦

想轉工，呢個我認真嘅

施姐

其他同事有上條藍屍冇

勁仆街，好想恰佢兩個仔

點恰法

OK

同事知你user name

施姐而家想叫老豆接佢放工

幫我諗下

唔知

宜家咪知

最撚憎人私人時間打黎./

我淨係諗咸濕嘢

我有請假架佢老母食屎狗！！！

係咪咁開心呀

你講吖

搵啦 私人公司呢個時勢難請人
試下搵機構工

咁惡

經理 : 「祝你早日康復, 返到屋企記得覆我電郵 , thanks 」

你病就將手機較無聲，唔聽公司電話啦

老豆個樣比較古惑嚇得下人

想同欣宜同公司

好

Hea 鳩佢咪算囉，唔好令自己勞氣

正仆街，有前一句我都好受啲
條仆街係唔信我有事咁，屌佢老母死賤精

我都睇啱一份 不過人工一樣 但返黃大仙
所以心大心細

佢條契弟喺我以為自己有盲腸炎嗰陣
叫我返公司半日！！！！

唔知公司收到生粉加心意卡會點
話晒聽你咁講 同事都唔算差
如果真辭職小小心意啦
佢哋又鍾意煮嘢食

兒燈傻鳩：日本番工閪過香港 香港返工好人性

唔好
返黃大仙冇乜嘢食
除非係新蒲崗

生粉咋？

拎張醫生紙收佢皮

是呀 生炸好了

日本香港根本係一閪樣

我決定出院後再休息多兩三日

想擺小動物落去

不了 太變態

同事睇緊你一直以來開嘅膠post了

咁唔鋸咪唔好撚做囉，無人逼你做架，又要屌又要做

講啦惟惟BB

係閪撚過...

好嘔心 年紀我做得你老豆

唔怕, 我請你
但你係男定女?

我咪講咗搵到工會辭職囉屌你老母係唔係盲撚咗呀

就係要等你覺得核突

女

入廠就唔好開電話，耳根清靜

支持, 組團打撚到佢老母爆撚晒缸流血流撚死

我啱啱同巴打們吹緊水，佢就打嚟

潛水88

咁得啦, 有呢啲閪上司真係早辭早著啦

有骨氣d，唔好等到搵到工，宜家就劈炮，係度打飛機文有咩用

你養我嘅話我可以即時劈炮添
你呢啲人咪又係淨係識講識慫恿
到自己要面對嗰陣咪又一撚樣

有你呢句，我會加速揾工架啦！！！

下個閪老細等緊你

gchi施開佢老母波

咁衰

你重要到佢要特登黎摷你開票
驚閪佢？

靠邊個養住話？藍屍？
我真係唔知自己原來係靠經理養住喎
乜出糧唔係老細出架咩
不過算啦我唔同P牌計較

真，閪老細周圍都有

佢老母好似都就嚟聞棺材香

佢老味臭閪

我一啲都唔重要囉，小職員嚟架咋

我唔會理老細係咩色架喎
佢係藍/紅就仲好啦
我賺藍屍錢用落黃圈度
懷疑你唔係咁識諗

不過頭嗰批P牌真係高質過新P牌好多
起碼舊P牌有好多係正常人

原來你做account架 要轉工可以搵我 我完全唔識會計界架 應該乜都幫你唔到

睇得出呢個P牌仔係冇撚腦廢up，就好似藍屍咁

可以幫你睇住眾籌盤數

所以唔使再理佢了

以為你比人強姦左

開全名啦屌

一邊休息 一邊食肥野？

得到麵神賞識
施姐好叻
番工問佢買左牛定熊 fatfat

邊有人會強姦我架

你同我出返去啦

麵麵最近做嗰個新療程做到唔係好開心
部機又嘈又煩
遲啲先問佢牛熊啦

有冇冤枉你先

食老母嘅薑汁炒豬肉得唔得先

得
豚肉生薑燒

講到咁高級

很好吃的
我烚娃娃菜+媽媽整尋日食淨一半既肉餅咋
我都要戒澱粉了

加油呀，澱粉真係幾難戒
如果老母肯全力支持你就ok

支持都冇用
一個星期先食一次呀媽煮既飯
我自己住

買定氣炸鍋同雞胸啦

個廚房好細冇位
仲有3包雞胸

擺廳都ok架

買急凍嗰啲自己氣炸啦，雞扒都得架

真係架

係呀，我勁醜樣又肥到88kg
最近先減到80kg咋

原來係咁

麻煩開名 一陣又有人受害食左你上司堆屎

呢間公司只會請熟人，幾年都冇招聘一次，放心

所以應該冇人會強姦我
只有我強姦人

嘩，仆街

屌佢搏炒 攞醫生紙
再告上勞工署

佢炒我唔到

come on

唔好呀

你係咪嫌棄我

啊施 冇咩事就聽日返工啦

賤輝

冇撚腦嘅就收下嗲先

你老豆老母黃定藍呀？人地點都好過你啦，有冇返過工受過氣呀？

無樣睇唔識答你

垃圾上司
轉完應該開名

有啲人係廢
不過你都好廢 咁都喊爆佢
佢繼續當你on9仔

起身返工啦喂

好睇過魯芬少少咁

咩喊爆
唔明

我直頭冇揾返佢，唔鳩理佢了

繼續瞓醫院

係咪閪女人黎架

仲未出得院？ 拎到護士姐姐電話未？ 專屬果班幾靚女

利申 月頭住過

會死人

拎唔到呀

即係嫌棄我

唔爆佢？

佢每次都喺我最唔舒服嗰陣打嚟，我點爆佢？
我爆到佢嘅話，即係我冇事返得工啦
如果咁叫廢，咁我又真係幾廢嘅

一定要接佢電話嘅!?!!

我有個憧憬係，我一接電話佢會問候一下咁
所以接咗
點知輪到我想問候佢老母

cumcum如果本身有成日請佢飲茶
可能佢會細心呵護你
話 cum豬豬 我已經幫你請左2日SL
休息完再番來啊 cum妹

鬼得閒同佢飲茶咩
我wedding party都冇打算請佢

佢係咪老錢婆嚟